{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059058",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10049757",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "청주 충청풋살공원펜션"
    },
    "text": "様々な体育施設の利用が可能で、体育大会やワークショップを開催することができます。 客室内での調理は可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 入室は15:00に可能で、退室は11:00までです。 送迎サービスは提供されておらず、炭とグリルを利用したバーベキューは6名基準で40,000ウォンで、個別の屋外バーベキューも可能ですが、当日現地でお支払いいただく必要があります。 幼児は人数に含まれ、追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 無料Wi-Fiを提供します。 ペットは入室できず、その他の施設としてはフットサル場とフットサル場が利用可能であり、共用シャワールームがあります。 駐車場も無料で提供されます。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 また、運動場や駐車場も利用可能で、ファミリーで利用するのに適した宿です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この施設は何時から利用できますか？",
            "answer": "入室は15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "利用料金には送迎サービスは含まれていますか？",
            "answer": "送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "炭とグリルを利用したバーベキューは6名基準で40,000ウォンで利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "共用シャワールームはありますか？",
            "answer": "はい、共用シャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "体育施設やフットサル場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "幼児は料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児も人数に含まれ、追加料金が発生します。ただし、最大人数を超えることはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 283,
        "QA": 285
    }
}